{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 영남알프스 인투(INTO) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超えると追加料金が自動的に課されることがあります。 これは予約のお知らせです。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 これは男女同室での身分確認についてのご案内です。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 これは部屋割りについてのご案内です。 夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能ですので、静かにしてください。 これは騒音についての案内です。 客室の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。 これは客室の使用に関する注意事項です。 予約特典としては新築3年ぶりにリニューアルオープンし、快適で新鮮な客室が利用でき、客室内のテレビではユーチューブとネットフリックスが視聴できます。 ユーチューブは無料で視聴でき、ネットフリックスは個人アカウントを持参すれば使用できます。 これは予約特典のご案内です。 檜サウナやカラオケなど、様々なコンセプトの最高級インテリアが楽しめます。 ホテルアメニティは別途適用されます。 これは客室内の施設についてのご案内です。 客室には大型ジェットスパ浴槽と防水テレビが設置されています。 また、客室には65インチの大型TVとすべての寝具類を1回使用した後、高級洗剤で洗濯できる大型洗濯機と乾燥機があり、独自の洗濯室が運営されています。 これは客室内の施設についてのご案内です。 駐車は1室当たり1台まで可能で、余裕駐車場が10台余りあります。 電気自動車の充電器も2台保有しています。 これは駐車施設についての案内です。 プライバシー保護のため、1室あたり1台目の無人システムが適用されています。 これは駐車施設についての案内です。 衛生清潔管理において最優秀等級を獲得し、地震安全耐震設計は1等級が適用されました。 これは施設の安全についての案内です。 また、宿泊マガジンの表紙モデルとして韓国宿泊協会に掲載されました。 これはホテルの認知度についての案内です。 アメニティとしては、防水テレビ、電子レンジ、除湿機が提供されます。 これは客室内のアメニティのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能ですので、静かにしてください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難に関してはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては新築3年ぶりにリニューアルオープンし、快適で新鮮な客室が利用でき、客室内のテレビではユーチューブとネットフリックスが視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室には大型ジェットスパ浴槽と防水テレビが設置されています。また、客室には65インチの大型TVと洗濯機と乾燥機があり、洗濯室も運営されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は1室当たり1台まで可能で、余裕駐車場が10台余りあります。"
        },
        {
            "question": "プライバシー保護のために何が行われていますか？",
            "answer": "プライバシー保護のため、1室あたり1台目の無人システムが適用されています。"
        },
        {
            "question": "施設の安全性について教えてください。",
            "answer": "施設は衛生清潔管理において最優秀等級を獲得し、地震安全耐震設計は1等級が適用されました。"
        },
        {
            "question": "ホテルの認知度はどのようなものですか？",
            "answer": "ホテルは宿泊マガジンの表紙モデルとして韓国宿泊協会に掲載されました。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "客室内のアメニティとしては防水テレビ、電子レンジ、除湿機が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 748,
        "QA": 562
    }
}